有無人同我一樣好憎環保狗!

勁憎啲環保狗...根本係為啲奸商做事...環保只係借口!

例如膠袋呢樣嘢...啲超市唔會因為少左俾膠袋而平返...只會越來越貴,但相比以前連膠袋都唔洗俾...已經少左好多本,但賺多好多!

我地就盡左所謂環境責任...但啲製造商呢?

你覺得毎日市民省膠袋一個半個...但製造商做一日已經浪費好多資源,佢地咪又係俾吓錢政府就無嘢!
但市民就响日常活動因為買少少嘢都無個袋裝吓,變左好唔方便,問人攞個膠袋慘過隻狗咁,以前真係無諗過,多得啲仆街環保狗...暗地收左啲商人唔知幾多錢...出賣香港人利益!

例如果啲股票書咁,唔又見你啲環保狗出聲...仆你臭街!果啲雖然話係可以回收...但製造過程咪又係污染環境,用幾多膠水墨水嚟整...你地認為咁又重要過啲市民用膠袋...

我唔係唔支持環保,而係覺得香港嚟計,應該教育市民盡量分類垃圾,膠袋應用就要俾...無利由買嘢連膠袋都無個...其他國家咪又係會俾...去日本買嘢人地都俾啦...根本你香港就係將環境當成生意...只會更多人唔願意做環保...

遲啲分類用既膠袋咪又係大陸造...變相全香港人都要俾錢大陸,大陸賺晒啲錢...膠袋咩質地我地無權過問,多謝環保狗又再次殘害忠良...你地就掛個為"地球出分力"既牌扁响身,希望大陸會分紅俾你地啦...

我最後講多樣嘢...成個地球咁大...香港得一點咁細...你地個環保如意算盤打响左...但救得個地球幾多呢? 其他國家係咁意試爆吓核彈...打吓仗,殺吓人...已經製造返唔少污染啦!

唔該你地...俾返餐安樂茶飯我地香港人食啦,環保狗...我地香港人已經好多嘢煩...連出個街,買吓嘢食串魚旦都俾你地搞到愁眉苦臉!連垃圾桶都要煩用邊格...但只係幫你地做回收生意...又要分呢樣果樣...

但諗深層...就算係一支水...都係我俾錢...真金白銀買咖!用完點處置,關你鬼事咩!環保狗!

希望我打呢段嘢唔會影響你地同啲商人政府同大陸啲生意利益,如果係我深感抱歉! 祝你地袋袋平安!

唔好意思...文筆唔多暢順,又有啲九唔搭八...希望大家見諒!

我預左負評咖...

但我唔記得打,我支持街邊啲垃圾桶分類,但唔同意強制要香港人屋企垃圾做分類囉!